WINTER ON FIRE 最終章—武裝分子用追擊槍殺烏克蘭人

埋大告急 請全香港人放下成見 原諒佢地做錯過既任何事 因為佢地已經到左生死存亡死秋

2019/11/17 香港理工大學
與香港人共生死

請所有人立即前往理大邊緣 迫使警察放棄圍城

毛澤東當年圍長春城只圍不攻 國軍死亡人數超過20萬人
無數平民餓死
FROM WIKI
長春圍困戰造成很多城內平民由於經濟封鎖跟逃荒災民由於反人道的物理隔離得不到糧食而餓死，具體餓死饑民數目存在爭議。死亡人數也一直是個謎團。
龍應台著《大江大海一九四九》中認為，餓死人數約有10-65萬人。[3]

今日有共軍 圍困理工大學學生
香港人
問下你自己 到底呢刻仲係唔係選擇唔出去幫拖

推

救理大!

Push

圖fake 唔好散怖恐慌。

希望大家唔好死

出面有無街坊

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人